黃大仙得五六隻狗，沙田拗道連狗車都無

建議派多幾隻守住個電箱，有事成幢狗屋無電就唔好啦！

push

死位，呢個位沙田拗道與東頭村道交界所有人望唔到你

可唔可以發起一人一信要求停課

推

開花

推
奇襲啦街坊

快

一齊開波啦黃大仙 手足

快！

千祈唔好咁做

龍翔道往葵芳塞緊

落嚟等巴士喇喂

停電鎖逃生門，再火魔入單位

D圖好有動感

黃大仙友 幾時到我地做野呀

要做野小心d 一個鐘前現崇山對出個公園至少有10隻防暴曱甴

推!!!!

咪影相

一陣一堆休班狗沖出黎
樓主轉位

831

大仙顯靈

等到發現鐘樓快過iphone2分鐘都未有人行動

小心便衣狗

開花!!

成個東九冇哂人架啦
驚就唔好出街

東九龍的朋友知道嗎？整區的警察都喊著「打中大」開車入馬場了

攻城掠地啦

中大生，唔好了結自己生命

人呢

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

黃大仙人去晒邊

我係黃大仙友 訓唔著 有咩可以做

訓唔著

仙人聽日可以龍翔道見嗎
不要再和你fake